領養兔仔，不要買！🐰🐰🌟🌟🏆🏆

實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

領養了兔兔，改變了牠的生命！🐰🌟🌟

牠還會經常跳兔子舞(binky) !

(兔子binky是兔子最開心的狀態。當牠們binky 時，這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活。)

以下video 可看到：

幫你推推

睇到新聞想養，不過屋企已經有兩隻貓

你怎麼可以吃兔兔

兔兔打籃球打到累了, 然後去了睡覺💤🐰🐰

為什麼兔仔鼻子會移動?

兔子的鼻子移動時代表當時專注，可以因為牠對某事物感興趣或好奇，移動得越快就越專注。但鼻子移動亦可以代表焦慮，要看當時的情況。通常兔子感到輕鬆時牠們鼻子會移動。

你可以做一個有趣的實驗(或可變成一個對話技巧)：趴在地上面向兔子，重複地把上唇卷入上牙下面來模仿兔子鼻子移動(如果有鬍子會更有效)，然後改變速度看看兔子的反應。移動速度首先比兔兔慢，然後加速，牠可能會因為專注程度增加而跟你加速，然後你再減慢，此時牠亦可能跟著減慢。牠亦可能會覺得迷惑。(最好做之前告訴家人以免覺得怪）

以下video 可看到兔子鼻子移動：

更多關於兔子鼻子移動:

兔子會不會發夢？

當然會，以下videos 可看到：

發夢同主人玩：

發夢喝水：

發夢吃香蕉：

兔子技能表演🐰🌟🏆🏆👏🏻👏🏻👏🏻

🐰🐰

這隻兔兔的睡覺姿態很可愛! 🐰🌟

最鍾意食兔肉

兔兔成為了美味的佳肴!
🐰🐇🍴🍖🍗🥂

13歲高齡兔子🐰🌟👏🏻👏🏻

識食一定食兔肉
食完返唔撚到轉頭
四川兔肉真係無撚得頂，次次去四川玩都要食返夠本